{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 유럽마을펜션"
    },
    "text": "プールを保有しているペンションは、入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 ペンションピックアップは慶州駅、市外/高速ターミナル、近くの農協ハナロマートでご利用いただけます。 バーベキュー炭やグリルを利用するには、人数によって料金が変わります。 屋外共同バーベキュー場の利用時間は午後6時から9時までで、お支払いは当日現地にて承っております。 バーベキューパッケージは2人基準で40,000ウォンで、メニューには肩ロース、サムギョプサル、ワイン、ヤクソーセージ、イイダコ、海老、サムジャン、サンチュ、エゴマの葉、ニンニク、キノコが含まれます。 幼児は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料で利用でき、愛犬の同伴入室は許可されていません。 プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。 ペンションにはカフェ、ポケットボール、フットサル場、自転車無料レンタル、バドミントン無料レンタルなどが施設として提供されます。 しかし、現場の状況によって利用が難しい場合があります。 イベントではケーキ、ワイン、花束、垂れ幕などを提供し、お支払いは現場で承ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間はいつですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの場所はどこでしょうか？",
            "answer": "ピックアップは慶州駅、市外/高速ターミナル、近くの農協ハナロマートでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金は何人で変わりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は人数によって変わります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージには肩ロース、サムギョプサル、ワイン、ヤクソーセージ、イイダコ、海老、サムジャン、サンチュ、エゴマの葉、ニンニク、キノコが含まれています。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、愛犬の同伴入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ、ポケットボール、フットサル場、自転車無料レンタル、バドミントン無料レンタルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベントでは何が提供されますか？",
            "answer": "イベントではケーキ、ワイン、花束、垂れ幕などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 464
    }
}